已經準備左陰司紙利是比樓下個保安

大陸人保安好多都無操守
做盡卑劣事情
濫權由主管到下都以為自己大哂
佢地思維就係黑社會思維
唔好試圖理解佢地行為
因為你會發覺好嘔心。